林鄭月娥=妲己+呂后+慈禧

點解似妲己？
因為摟屌？

妲己起碼有樣有姿色
佢江青咋

有閪嘅李蓮英

烽火戲諸侯好似佢玩鳩香港人咁

你知唔知妲己係大美人黎

柒婆?

唔可以污糟歷史

三大美人合體

戲弄港人=妲己
殘忍程度=呂后
玩到清滅亡=慈禧

柒婆係三合一，最後會玩撚死香港

嗰個係褒姒..

噢shit柒咗撈亂咗添

智障版崇禎

有冇咁勁，臭西係惡毒的後母，整死前頭婆仔女

妖女
我屌你老母

慈禧後生都靚過
呂后係巾幗英雌
佢當配西晉賈南風